建議連登暫停新會員登記一段時間

以免被不明網軍影響輿論！

希望連尼住考慮一下

大家點睇

版主入來討論下

始終連登太易申請
對家會好易入侵連登影響輿論

幫PISH

公海好多好多新account 分化post

推到連尼住考慮

agger

連仔做野

連尼住呢派你都辛苦了守護住連登
唔差在考慮埋我呢個建議

大家幫手推ok?

推

唔係好認同， 網軍a/c一早登記晒擺定係到部署殺。

暫停登記一樣會影響到啲cd-rom因為呢件事想登記。

都啱

大把紀律部隊申請戶口睇加密內容攞料

Push ! Block 哂所五三毛

一係就提高申請門檻

不如set個rule 有幾多負皮個comment就ban一段時間

推，同埋要del post

呢個我唔係好認同
有少少打壓他人聲音
反而可以係每個post嘅header增加標語banner
例如「此帖未經證據證實，切勿盡信」
甚至可以加個button俾有心嘅會員開post時自行增加banner

非常時期，咩方法都要考慮下

pish!

連仔

登記可以 但要過幾日先可以發言會唔會好d ?

甚至可以加入信譽制度
某會員如累積大量負皮同被封鎖嘅話就要係佢id/username隔離增加「不信任」logo，
以作警世

想講好耐

都係一個方法

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

希望呢個帖每一個建議都被考慮

支持！

巴打幫手廣傳thx

我覺得個負皮數唔可以太少 例如3k-4k先ban咁
網軍應該唔會有咁多acc做野掛

係得呢到嘅有心人都係同路人

當然，如果唔係連仔會被人話打壓言論自由就唔好啦

支持，超碼要限制發帖數。

啲新注冊成日重覆發啲差唔多嘅帖洗版，阻住晒。

我覺得可以show埋總共既正皮評數同埋封鎖數

支持

呢個work
Ptt都好似係咁，仲要唔只幾日咁簡單

push

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

應該要bam走由5月30開始加入既ac

奇招制勝

建議6月9號或之後申請既帳號無發言權
直至一星期後 甚至撤回後先可發言

我地連登唔可以在係網絡輸比個班大陸狗 成日整呢啲洗腦片 睇到我地香港啲廢佬傻吓傻吓 信到十足

推 就算係平時都可以減少中假膠伏既機會 班人平時又唔會起過底先回po

一早滲左入嚟啦

agree

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

Push

可以睇埋我#33建議

我前幾日有差唔多既提議

我係建議 將嗰堆太多負評既人 禁言一個月
甚至係限制依班禁左言既人 入某啲區一個月

一定要推
支持

Agger

agree
push

依到係共產主義討論區？

唔比有異建？

好多人冇清晰思考 結果被人分化

Support

Pish

點都好,連仔加油

連仔唔該

Number10000之後既一日只可以留言十次 隔30分鐘一次啦

好贊成

多左好多新會員開on9 post

建議可以del post

同意!!連尼住真係考慮下

唔係唔可以有異見
但都唔代表可以合理化散播錯誤輿論呢個行為
而且某啲ac好明顯唔係香港人同惡意散播謠言

Sorry樓主 㩒錯負評
Btw 你個建議唔錯，喺呢個時候發揮到好大作用，成日比班鬼喺到分化我地 呢個時候一定要有對策

講真，id10000前唔代表冇網軍

一係新會員喺個名側邊有個標誌歡迎佢哋？🔰

總之logo制度(新會員、不受歡迎會員)同埋新會員禁言3日呢啲都係值得考慮嘅建議

agreed

幫推

負皮我嘅可唔可以放低原因同擺低建議

其實係人名則邊, show埋佢登記左幾日, 就已經好有參考價值, 唔駛下下去起底咁煩

如果係幾日, D說話又膠膠地, 咁大家就可以直接上一頁.

如果有D新人, 真係見解好好, 唔俾人reg. 唔係幾好.

但係人哋目的係嚟攞料

連登=公海

你就黎俾人ban啦

pish

一日未撤回認錯 一日都要出

所以有人提議係先禁言幾日然後係username隔離加新人logo

仲唔畀我捉到你

做野啦

G持

其實tg果個人比人拉
好驚連仔都會出事

要佢地剔支持反送中
再加一啲驗證
咩8964 個類驗證碼
先比申請

強迫人有一個意向唔係理想做法
作風太似警狗

推！

認同

為甚麼硬要完全撤銷條例

又有

推 支持

再推

引入p牌制度咁？頭三個月有個p字咁
或者可以set全部會員隔離會顯示埋登記左幾耐

如果admin 肯，我唔介意每月比番d 心意連登

不過有時有巴打po負面新聞引起關注，負皮係俾新聞唔係俾巴打架喎

有一大批三毛，但同時亦有好多政治冷感嘅人最近開始關心政治。為左班三毛，令到有心人望門興嘆，非上策。

老實講，稱得上民主同路人，通常有咁上下分析能力，班on9 三毛講嘅野，望標題都識分。佢地想法單向，內容空泛，可以不理。

我情願相信同路人既智慧，較一刀切停收會員。

係咪遲左少少

btw push

臣粉

呢啲野好普通
基本上宜家連登係用嚟發佈反送中嘅正確資訊
如果連呢點都做唔到
唔同意反送中 放佢入嚟引戰做咩
8964個啲都係防大陸狗軍入侵

假如佢有任何意向 支持政府 支持警犬
無所謂
但暫時連登唔需要佢地嘅加入
佢過得到呢啲要求 咪比佢入嚟討論下囉

發覺好多公海post啲開post個會員number係廿幾萬之後

有啲起底一睇從來冇開過post，開過post搞分化，帶風向

站務台

正想開po就見到
真心一毛都唔好比共狗賺

最好有可疑都ban咗先

同意

呢幾日好多24～25萬開頭既ac 叫人咪衝

真係心寒

封左6月開既ac啦

同意，好撚多

事關重大，台灣PTT都冇得reg account好耐

呢d直接扮義士

要扔磚扔鐵枝嘅義士請睇睇

stop new ac

快

g持！

值得考慮

DO IT

同意，減低新狗入侵嘅機會

Cd rom想登記嘅話唔會喺呢個時候先出手啦

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

寧願少啲支持我地既cd rom都唔要五毛分化/拎料
一個都厭多

舊account有問題睇得到，可以狂屌
暫停新account可直接減少更多五毛流入

why not?

係時候做野啦連仔

起碼暫時凍結6月之後先開嘅AC啦

安全上網

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

為左減少五毛數量
辛苦連仔了

推到佢見到

開去站務台, 逼連仔出來回應

AGGAR

不如直接宣布立國算啦 招收國民啦

好似係計登入日數

照申請1個月內唔比留言都可以

所以大家已經決定封閉其他聲音...
大家唔再要溝通嘅平台，只係要一個戰術交流嘅地方，咁談何爭取民主，爭取民權，談何言論自由呀。

自由唔係話要令弱勢嘅人可以話事，而係要令弱勢嘅人都可以係談判桌上面講野。大家係咪本末倒置左少少。 大家唔知對手嘅standing point, 點爭取自己想爭取嘅野呀？

新ac

推啊

.gov.hk 嗰啲申請到就真係唔得囉

非常AGREE, 連尼住...幫幫手喇
D新ACCOUNT 出緊海量無聊POST呀....
幫幫手喇

支持，又白色恐怖又屠城

惡意散播謠言，製造虛假輿論已經唔係言論自由所容許嘅事

.

如果一個國家突然有大量新移民搞事 呢個國家係咪應該暫時停止該移民政策？eg 班蛔教難民

hjhh

支持！反正year 1大學生9 月先有學校email

不如重新認證電郵

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

阿拉伯之春之後，歐洲難民急速上升，咁停止接受難民係唔係就係人道嘅做法？

呢個時候明顯有人係搞事嘅人，咁係咪就代表冇因為之前遊行覺醒想加入嘅新人？

同埋唔同意見就係搞事姐係點？ 咁同共產黨有咩分別？

so？洗撚你教？

唔該大家帶返啱啲風向
有人講啲咩戇鳩建議一定走出嚟屌負皮
連登好易被人影響
唔好睇少一個連登post
真係可以改變歷史

所以就要剝奪所有人嘅言論自由？ 咁咪因為有人殺過人，就要剝奪所有人嘅人身自由？

當然唔洗，大家係唔想俾中共政權剝奪聲音先遊行，點會而家又想剝奪其他人嘅聲音呢？

偷換概念，一打唔使找

其實有得諗

提高申請門檻！

Agree

ok?

好在我3小時前註冊左 岩買左1年

推到連仔見到
好多野想加

加密

辛苦連仔了

唔同意，萬一網軍三毛一早收埋大量ac就會好易畀佢地帶住

最新ac會員編號係
我上一個回覆33分鐘前 編號係261829 夜晚4點鐘都平均5分鐘就有1個新ac
(上面既reference )
各位巴打小心有關煽動或者衝擊等內容記得先睇id
勿忘初衷 做好自己
和平爭取撤回逃犯條例同釋放612班義士
616應該有唔小家長同和平派既人出席 我地只要夠多人 make noise至國際已經好足夠

但個起底唔係虧虧地咩?我click自己profile都空post